Tilstede: Alle

Møtestart: 15:07

Siden sist:
- Tauder
    - Slitt med å prøve å få implementer reader writer. Jobbet 4 eller 5 t ihvertfall.
- Andreas
    - Har vært på labb
- Mats
    - Ikke noe

kjøreplan fremmover:
Andreas: arch design i helga. 
Tauder: psych i helga.
Klar for prolog innen starten av neste uke
Mats: Være klar fra mandag-ish

neste checkin:
- mandag 1400

til neste gang:
- Andreas: bli ferdig med andre fag
- Tauder: bli ferdig med andre fag
- Mats bli ferdig med andre fag.

møte ferdig 15:14
